一交警車 正打橫閘在其中一道入吐露港的入口 阻止正在逆線離開吐露港的車輛，務求令所有車輛有入冇出

黃藍司機同乘客一齊屌9黑警

香港人一講到番工就無情講

撐警都變屌警